今晚食咩好

屋企樓下無野食

大快活
m記
茶記
八方雲集
車仔面
海皇粥店

車仔麵

嘿嘿嘿

海皇粥店

去親都係食飯

突然間想食大快活肉醬意粉

屌，你住沙田中心

比你發現左

我屋企附近都係依d

樓主好近我
去金恆香食燒味外賣啦

證明香港已被連鎖店霸佔

隔離有公廁，樓主餓得滯可以入去搵野食頂下肚

好